[求解答] iphone11究竟安唔安全

用緊6
想換機 但係之前好似見過一個post話iphone11係會將你嘅資料直接送去大陸
所以有少少驚自己發夢嘅資料會直接送去大陸
求真相
究竟iphone11係安唔安全

你信班an狗？

點會唔安全呀
你唔係用大陸apple ID就得

唔好用大陸app, 唔好開大陸app的background app refresh

icloud 要送中係跟返apple ID 地區而唔係機型
apple 都出左澄清文講返呢樣野

sor我冇追po
咁我即係可以放心買？
利申從來唔用大陸app

你信班idog?

其實根本就無所謂嘅安全apple都有機會洩漏 android用得好其實都可以好安全 只不過我地都唔係好想D私隱比曬廣告公司咁ON9
我覺得到呢個moment 用邊部無所謂 大陸機就真係唔好啦

我同你講 安全性係有分別

More than 1,000 Android apps harvest data even after you deny permissions

不過唔好咁天真以為有絕對安全就得 用iPhone都要識keep住update個OS

安全排名分先後
1.ios 好小心用
2.Ios正常用
2.An 好撚小心用
<選擇型號要用兩年內機型/兩年一換>
4.an 正常用
5.ios 亂9裝apps
6.an 亂9裝apps
7.大陸機